人生就係由一次又一次既肚痾捱過黎

你地又點會諗到自己將來會肚痾？呢個就係意外。
你地又點會諗到自己會痾幾耐？呢個就係驚喜。
而你地又會因放得返屁而快樂，呢個叫幸福 ，而唔係濕鳩小確幸！嗰種苦盡甘來既感受，難以忘記！
肚屙過程既起承轉合咪就係好似人生咁，變幻莫測...

唔打啦，繼續努力屙，努力係人生中留下屎跡！

利申：短時間接觸六次廁所板，菊花畀火燒緊。

而放屁放到尾放埋爛屎，咁又係另一種體會

洗底褲先

7:00, 8:30, 9:30, 10:30, 11:15, 12:00, 1:10, 2:20, 3:05, 4:10, 5:50, 6:15, 7:10, 9:00, 10:01, 10:49, 11:45, 12:30, 1:30, 6:35, 9:20, 12:20, 1:30, 2:30, 5:30, 6:09, 6:32, 06:55, 7:15, 7:35, 8:08, 8:35, 9:05, 9:30, 9:55

我都試過 成日肚all 真係好痛苦

到底睡意可唔可以麻醉我既肚痾呢
I don't feel so good 蜘蛛俠講完可以解脫 但我講完只可以令菊花啟動屎水花灑模式！係真正既午夜狂歡

消防員都救熄唔到我屎忽既大火

要搵嘢塞住個窿先得

睇醫生啦
大前晚屙嘔到前晚 全日無精神 係咁屙
食乜都嘔 食藥都無用
睇完醫生打咗支止嘔針先好返啲
依家淨係食到少少嘢 食得多又想屙嘔

呢加我只能夠合埋眼，忍受一波又一波既千軍萬馬，再幫佢哋解放

如果我聽日仲係咁就認輸睇醫生，但係我feel 到我會迎接放屁成功既一刻

會爆

其實屙哂啲菌出嚟都好
我屙咗兩日真係頂唔順去睇醫生
祝你好運